【感謝九巴退出】 共產黨：明白市民與展商關注 將盡快公布書展最新安排

貿發局稱明白市民與展商關注 將盡快公布書展最新安排
2020-07-12 HKT 20:50

貿發局表示，將會公布書展的最新安排。

貿發局指，因應新型冠狀病毒疫情的最新發展，明白市民及展商的關注，正緊密聯繋不同持份者，商討應對方案，將盡快公布有關書展、香港運動消閒博覽、教育及職業博覽和創業日的最新安排。

咪撚縮呀港共

巴士仔好波

好啦好啦，聽到啦，提早10分鐘關門啦 ok？

TDC縮喎😁😁

關九巴咩事

柒婆 : 我唔會中圈套

九巴仔啲圖好撚正

林鄭同岳少唔撚好縮啊

咁聽落應該會堅持去馬？

少D參展商咪可以擺疏D防疫咯 柒婆繼續去馬啦

支持政府順期開書展

屌唔好縮啦

好明顯九巴見你貿發局死都唔停, 唯有自己退出

政府將研究引用國安法起訴退出參展商

【11-07-2020】陳肇始昨就書展如期舉行表示，任何大型活動都有風險
【12-07-2020 1838】九巴宣布，退出今年書展。
【12-07-2020 2050】港共：冷靜D會盡快安排

九巴好慘
下年加價申請應該批唔到了

191R bye-bye

痴撚線繼續舉行啦
唔係縮呀話?
我等住買書架!

九巴一出 誰與爭鋒

做乜縮，準備左個大gip去買書架

屌你

岩岩收到個1萬蚊諗住射落去書展

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

藍屍書商 : 「被港共出賣 , 血本無歸了 」

TDC你唔係而家黎縮呀 縮親正烏龜

原圖黎？

三中商係咪咁大影響力 咁都要照搞？

又話開硬
唔開一定投訴

共產黨

睇到個豬鼻之後返唔到轉頭

等睇港共體察民間疾苦，宣佈書展免費入場

見一次笑一次

姐係水人入去中招

成個場得返三中商，都幾搞笑....

明天繼續照常進行二讀

好臭串喎

咁樣講得9成9取消

做乜縮呀 我想去買書呀

巴士迷整

真係唔強硬啲 呢個政府都係當你無到

原圖係兩盒thanks

照開,一切都係反對派既圈套

有冇諗過宜家取消損失幾多

生命作賭注

做咩縮呀中圈套了

以為咁勇武

真

你咪L縮呀

屌 我要去書展呀
我要用一萬蚊買好多書呀

好可愛

書展繼續 成班人係度嘴炮 書展咁大型 室內群體活動
唔封 乜乜物物
書展諗住縮沙唔搞 成班人就即刻係度 攞景贈慶
笑撚死我

有國安法可擋武肺

下，點解要縮。
我支持繼續搞，
反正哩個時勢會去既九成都係港豬。
三大中資書商，爆多啲仲好。

應該係加強措施啫，唔會縮

九巴好黃

大家識唔識玩 識玩梗係要求如期舉行...
去得嘅9成都唔係同路人啦，書商要劏要斬都係追政府咋嘛

而家縮 邊個幫手鬧政府呀

一個九巴搞撚掂，有冇搞錯，國安法呢！

頂笑出聲，我都返唔到轉頭了

唔好縮

要先問下三中商？

點解前2日話無事? 係咪即係前2日鳩噏?

聽日林鄭會話
我唔會比你地得逞, 邊間唔去就犯國安法, 完

千祈唔好縮呀 我好撚想幫趁三中商買肺炎架 佢地先係產地直送

九巴啲圖

港共千祈唔好縮, 開個空場做國際笑話

我要刺激經濟
我要去書展！！！

書展群組

又中計

九巴咁串 政府會唔會做野

屌你老母唔好縮啊

咪撚縮呀TDC 你同777縮就中黃屍圈套 正龜公衰仔！咪撚衰！一定要搞！香港有國安法繁榮安定 哪怕他啥麼武肺病毒！

x2

屌你做咩講出嚟

全力支持書展，唔好比佢停

我要去書展
政府唔係跪下化

原圖定放圖?

林奠：唔會得逞，香港唔可以係中國嘅短板！投注站照開，書展照搞。

次次都係鳩噏

人命賭博實仆街

變左無耳麥兜

屌 好撚好笑 好大對鼻

唔擴大疫情邊有藉口搞𨳊立法會選舉